清華大學易名習近平大學？ 大陸學府尋租嚴重，難以發展學術，香港大學也由黨委執掌了， 趙善軒

#NordVPN #VPN香港 #鄭永年

(開啟字幕)
清華大學易名習近平大學？
大陸學府尋租嚴重，難以發展學術，香港大學也由黨委執掌了，
趙善軒
20201024

Gavinchiu趙氏讀書生活
209K subscribers

NordVPN 透過遠端 VPN 伺服器隱藏IP，將所有發送和接收資料加密，只需簡易安裝，便可安心保障私隱，突破全球網禁封鎖線。
登記網址：
輸入優惠碼gavinchiu，訂購兩年計劃可享68%off優惠兼免費試用一個月。

#NordVPN #VPN香港
趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學、臺灣中央研究院近史所等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授、高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#鄭永年
#習近平新時代中國特色社會主義
#習交思想

Shitty 個AC123都改哂名啦

趙博終於有片出，推

習大大